[an撚]有咩keyboard推介?

用厭左google嗰個想轉下
有冇咩好推介

留名

Swiftkey 靚撚到
講講缺點 中文冇手寫同埋關聯字垃圾 其他一流

試下先唔該巴打

CedIME

Swiftkey 真係好好用

尤其係打倉頡
有Autocorrection
打字神速

啲主題都好靚
不過，缺點就係關聯字真係弱左啲

用得耐，佢記住左你打既字
用英文Keyboard 都出到大部分常用既中文字

用開筆劃有冇推介

想揾個似ios kaiboard既,但唔覺有

是，搵來搵去都搵唔到一個可以連打

唯有重新習慣

有冇人用swiftkey打字揀字嗰陣要等一秒先出到隻字

係 呢個真係Bug黎已經有左好撚耐 report左又唔fix
我用緊舊版 6.4.4.75 打字唔會lag好順
介紹返Download 舊版apk可以去信得過嘅apkmirror

SwiftKey 可以喎

係 6.4.3.81 先岩

補返條Link
九月嘅Version

如果佢一直唔Fix一直用舊版算

我要an版Kaiboard
貨金冇問題，我要keyboard

唔該晒

係喎！欠你一杯酒！

simplified cangjie

同kaiboard 一樣function
但好用過kaiboard 少少

mixed chinese keyboard / 佢既系列

我覺得kaiboard好d